【遲來的婚戒】未婚夫癌逝 她3個月後收到對方的驚喜

(互聯網)

英國肯特郡一名女子本來想盡快與患血癌的未婚夫結婚，未料對方在婚前死亡，更令準新娘意想不到是，在未婚夫死後3個月收到他親自設計的訂婚戒指，「我會永遠珍惜它」。

坎伯禾夫（Danielle Cumberworth）本來打算與27歲未婚夫史密斯（Ashley Grant-Smith）於去年10月結婚，但史密斯卻10月9日死亡。今年1月、即史密斯死後3個月，坎伯禾夫收到未婚夫生前訂製的訂婚戒指。

坎伯禾夫憶述她下班回家發現送貨員曾到訪的通知，當她親自前往領取包裹時，才知道是訂婚戒指，「（我）真是十分意外，我沒有哭，我笑了。他從未告訴我，這是一隻漂亮的白金鑽石戒指。」

兩人於2015年相識交往，翌年2月史密斯頸部腫塊越來越大，接受血液檢查後證實患上罕見血癌T細胞淋巴瘤（T-cell lymphoma）。他先後接受18次化療及放射治療，去年8月本來獲自願者捐贈幹細胞進行移植手術，可惜病情急轉直下，身體太虛弱無法做手術，癌細胞後來擴散全身。

換做香港女人會點

感動，之後爭遺產